牙賓唔該入

拖糧

你未達到我地團隊要求

死熱狗！

坐監射波仲想出糧，熱狗真系冇腦

上面三隻反中亂港既經血狗

意大利

你係其中一隻

牙賓岩岩比教主踢走左牙

掛住玩電話仲想有糧出

嘩

月頭先出

5月2

牙奏

熱狗
出糧好似有 7 日期限
撐牙賓

有咩工好做 求介紹

全部坐監 唔洗出糧

網絡打手

問牙蓋

啱啱笑佢瀨屎 牙蓋會唔會嬲